香港醫療真係多得班親中同廢佬，隨時玩完

之前雖要排，但你都可以見到醫生，而家有乜事坐十幾個鐘先

其實點解之前醫護罷工唔搞大佢 搞左幾日之後冇左件事 佢地呢家先最有力迫政府封關
根本之前係香港人自救 政府見冇事又係度搞國安法 到呢家出事 又做唔到啲咩野出黎 根本係外來輸入再搞到本地爆發